落力做足地區工作，拉攏建制「鐵票」，爭取七成黃票

唔好覺得六成黃已經頂盡，我地要爭取七成支持，甚至再高啲！

區議員做好地區工作係十分緊要。
其實建制嗰邊啲人，可能比我地想像中簡單。
我地成日先入為主覺得選建制嘅人一定係FB 常出現嗰啲深藍，無論建制做咩，佢地都死心塌地咁支持。但其實，仲有好多人會按嗰個派別嘅工作質素投票。譬如見今屆選到嘅民主派議員，真係喺區內做到唔少嘢，下屆咪投返你。到時佢地就發現，民主派唔單止係叫口號，而係做實事，為居民發聲謀福利。不如試下靠做好地區工作拉攏建制鐵票返黎。

例子1：
印象中如冇記錯，沙田博康邨嗰邊老人區黎，上上屆係建制，之後上屆轉咗個地區工作做得好好嘅趙柱幫，經常見佢落區幫市民手，換燈呀視察呀咩都有。今屆佢直頭高票當選，有成六七成人選佢。

例子2:
馬鞍山嘅麥潤培，我諗好多人都識。地區工作都係做得好足，居民有咩問題唔使諗，一定係搵麥生。唔好以為得後生仔支持佢，就係因為佢幫到唔少老人家手，好多公公婆婆都好鍾意佢，會投佢一票。

所以唔該新議員專注做好地區工作，唔好拎完個議席咩都唔做坐定笠六咁。乜都唔做，下屆或下年立會實好似07咁輸到仆街。

同意嘅幫我推推佢

請落實做好地區工作
連登所有人都同自己地區贏左既民主派侯選人提醒佢圩要務實工作 唔好令市民失望

空推。立場以前已經有專題講泛民區議員點守住一區，其實係值得參考。

睇落去好似好瑣碎既routine job, 其實係致勝關鍵。

就算有人不滿民協或者新民主同盟，無可否認佢地好識做地區工作，係值得參考的。

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

推

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

同意

True!